有冇人做過Wiish Derma激光脫毛?

網上面見到好多正皮 有啲想試 價錢又算平
有冇人做過可以俾啲意見 係咪唔伏🥺😭
(之前做facial俾人水左成萬蚊 今次真係唔想再中伏)
謝謝😭

脫完又生

脫左幾耐？姐覺得完全無少左？

脫左第二次，唔知係咪疫情開反冇耐，我等左九個字🌚
第一次會sell你，但唔係黑sell ,拒絕左都ok, 環境中規中矩，治療師係ok,book就一開始容易，依家就有少少難，唔係一揀時間就有，整體都ok